菲利算唔算係最有魅力嘅反派boss

copy巴哈

就算是敵人，只要是人才也會想延攬
雖然說是要侵略或搶奪的對象，戰鬥力不錯就會想招來當手下

不能像那些TOP SALES般赤手空拳打拼的下屬們，也會配發防護裝與槍，給予工具使用

福利厚生完璧 受傷的人有醫療裝置
一般公司生病受傷也巴不得你去上班，主動提供完善醫療到好的公司上那找?

對部下跟對手都使用敬語
不去深究他那個腔調的話，基本上是滿有禮貌的老闆

現場主義
比起很多空坐辦公室的嘴砲老闆，菲利會親臨最前線甚至投入業務，而不是只是一旁礙事指揮

給予失敗的優秀人才再一次表現的機會
不以一次失敗定論考績，努力表現仍舊有機會!

雜魚手下的名字也記得
這是相當難做到的，座擁如此龐大集團的首腦，卻連基層的業務都認識，這對員工來說是頗窩心也感動的!

說起來，菲利公司雖說是家族企業，但菲利算是很有心在經營

大體來說，他們公司算是星球仲介業，憑實力併購的星球再轉賣

旗下撒亞人等SALES也都頗賣命

要說到他的失敗，大概就是在進行異業投資(對七龍珠的長生生技)時太躁進

再加上過度精英主義中，偶爾也會出現像比達這類下屬

再加上太小看中小企業競爭者(地球的某位)導致

強大的企業帝國就此瓦解，雖之後請老家伸手相挺 但連前總裁菲利大王都賠上 實屬可惜(咦?

Jojo Dio Brando先係

但係唔順佢意
會俾佢殺死

diojojo入面最柒就有佢份
同樣係jojo入面 吉良吉影就有魅力好多

但係有咩反派boss會唔殺唔聽話嘅手下?

同埋諗起比達就好仆街
明明有萬能醫療囊，都唔送勒比走要整死佢。

個人鐘意斯路(完全體)

鋼鍊 大總統

蟻王

吉良吉影：

係 由其喺jojo 3 可以見到佢用the world時停用到幾有創意

應該話，有咩老細唔炒唔聽話嘅員工

但超有禮貌，對住下屬用敬語

明哥

無慘

小人 偽君子 垃圾

未有金菲出現之前係

9秒輸比個2秒嘅仲好意思出聲

同菲利唔同, 斯路一出黎本身有小小濕鳩, 重要唔夠打走佬,
之後變成半完體, 諗住自己已經成材, 點知又唔夠柒達打, 最後,
靠不斷努力, 終於變成完全體, 勵志

搬人落樓梯

吉良吉影吧。。。。。。。。。

成篇文講佢真係好boss喎 (老闆對下屬果隻)

對住同佢勢均力敵嘅就懶厚道,講武德
對方(悟飯) 一勁過佢就發老脾, 打茅波玩自爆

仲有咪忘記佢變完全體之前殺咗幾多村人

所以上面咪話佢濕鳩